咁索既女會自殺？ 自殺會化曬妝着到咁靚？

屌你 如果各位連登仔係陪審團
大家舉一舉手

陳同學話唔開心打個電話叫係出黎陪佢 你出唔出？

相信大家都仆出去

再者
一個游泳健兒簡跳海自殺？是否on9
佢既游泳本能根本唔會令佢輕易沉死

第三

一個將要自殺既人
會番學？
會着到咁靚？
化妝化到樣咁靚？

足單野仲流過九品芝麻官 加 算死草單案

推

係人都知有疑點
但可以點做

佢係D乜野成員, 點解會上門殺佢

點解犯人咁岩會知道霖霖係lift入面？

段cctv 佢仲一直望住反光鏡好滿足咁笑
我唔信自殺既人會好滿足咁笑

實早有預謀跟蹤左好耐

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

一個女仔自殺真係好難全裸

其實男女都係